約咗台妹食飯 你問我答

快撚啲問

相?

點數咭要買幾多？